分手三個月可以復合嗎？

如題 分開原因係我性格問題
約咗3個月後再決定要唔要復合

傻啦

三個月改到性格問題？
咪玩啦

絕對係NO!
死心罷啦

一年呢？

點解改唔到？

試過分開一年後都復合到

諗清楚，唔好再用條撚諗嘢
大家有無改善個人問題先？

好勵志 當時點做到？

同問 求分享

同問

日日關心佢 365日都有1,2句既問候
但其實都好睇佢係個咩人

請問中間仲有無見面講電話
或者大時大節送禮物?

送禮物好似做多咗？
算啦 佢叫我唔好抱咁大期望
棄已放 唯有好好增值自己

Sor 冇撚
利申 絲

分手個晚搞大左, 三個月後搵人埋單, 真愛既話會接受